DJI Osmo mobile 2

有無巴打玩緊？$998平過第一代
爬過下文有枝叫smooth Q既都好抵
但係對DJI個app信心大啲

等緊隻freevision再比較3隻

可能玩過mavic pro所以都係買返DJI
有人話smooth Q拍片lag機

我都見佢唔洗過千都有興趣
又多功能追蹤物件,縮時果D好似幾正
Btw剛剛先開始玩用電話拍片,完全唔知D角度啊,d片點剪接好

Smooth q 個app好雞

星期五係Apple store訂左,星期六已經到左

玩左一陣，係手減比較差同埋得個發泡膠盒之外, 998我覺得對得住個價錢,起馬個App都一定keep住有update

巴打2代個夾會唔會好差？